---
title: Vooruitzien
subtitle: Op juiste pad komen
tags: [studiodag]
date: 2018-04-23
---

Maandag 23 april

Ik loop achter met mijn blog. Ik begon met het rechtzetten van mijn blog en andere persoonlijke zaken. Vervolgens feedback gevraagd aan Elske voor wat ik kan doen voor mijn competenties.
